向日本藝能界衰不倫戀係咪好難翻身？

有冇 d 成功翻身例子？係咪衰刑事都好過衰不倫戀？

極品下流少女個主音

morning娘個兩個都翻到身
仲有好多搞笑藝人出事之後就拎不倫做selling point 大把節目上

上「不準笑」比泰拳佬踢屎忽可以翻身

男過陣無乜野 女先大獲 永遠上唔返本身事業高度
其實度度都係咁